搭巴士坐上層定下層？

上層
下層
純粹好奇 定大家都無所謂 見位就坐

係上層覆緊呢個post

我係上層開依個po

陣間會坐上層覆定呢個po

岩岩上層落車覆你

上層
下層留翻俾啲一家大細呀婆呀公大肚婆算

坐上層右手面,如果總站坐到總站就坐窗口位,
如果唔係就坐到總站就坐近走廊位

但係以前鐘意坐左手近窗口望下有冇靚女上車

下層中間，意外死亡率最低

長途就上層，老馮唔撚使讓位
短途就冇所謂

中層 坐開樓梯位

仲要分埋左右

冇位坐嘅站

下層咁多廢老
戴口睪又唔遮個鼻你坐埋我個份

成日覺得坐左面會好易出事咁

坐？
門口迫住企就有你份

上層左手窗口 望女一流

一定坐上層 左右就睇去程定回程 一定揀近海景嗰邊坐
心情差坐尾二排
心情ok就求奇坐
心情好好就坐頭排

上下部冇所謂，但唔知點解啲人最鍾意坐左邊果排？

7.1 銅鑼灣見

上層

無咁嘈引擎聲
左右就坐唔曬個邊

係 因為右面係司機位

下層 坐開關愛座

下層硬係好逼咁

下層多數靚女坐 所以我都坐下層
又真係多啲

高佬一定下層

下層多老嘢

坐上層 上落車都要dup低頭

上層司機位

其實點解

下層，因為睇新聞出親意外係上層瓜多，下層起碼唔會拋出車外

但靚女通常上上層

以前只會坐上層，但自從近幾年巴士發生咗好幾次大型交通意外之後，而家如果下層唔係滿晒人就多數下層

成日上層坐係靚女後面 聞佢頭髮好撚香
再打斜望一望第二條女隻腳 熱褲白滑

落車再順便𥄫𥄫前面背多芬嘅真面目

每日搭巴士心路歷程

中層

上層靜下層定 自己揀

岩岩坐完上層

長層左邊窗口位，最好就係前面上車位，無就右邊窗口
不過如果快落車就可能下層窗口/就咁企

agger ，留意到 d 排係自己前面或後面既靚女好多時都係走去坐下層，而自己就走去上層，個心有一秒唔開心

著裙？

視乎距離十零廿分鐘車嗰啲就樓下
半個鐘以上嘅就樓上
人多另計

要睇太陽曬邊邊

下層咁多修理佬做過嘢 點會揀下層坐

坐緊上層覆你

有個呀伯睇緊av ,條女岩岩含完，而家玩緊震蛋
屌

真

係隔離揸住緊私家車望緊你

上層

喜歡你讓我下層

總站坐到尾就會坐上層

一邊揸軚盤一邊玩手機

閱

睇車程
半小時內落車下層
多過半小時坐上層